點解可以咁撚冇MC運？

痴尻線 30題個個尻撞都撞中7 8題
屌 人撞我撞 撞得一題啱
之前中學試撚過撞得20題MC 拎0分 柒到仆街

試下買六合彩
記得上嚟分享買咗咩冧把

因為你個腦忘記咗 set random time seed

試吓做 MC 之前 run 一 run

import randomfrom datetime import datetimerandom.seed(datetime.now())

柒頭就理應擁有柒嘅人生